[COYS - 歐聯最後探戈] 熱刺球迷吹水區暨會員查比亞吹奏區98

COME ON YOU SPURS

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會沒有主場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984
賽馬會傑志中心挑戰盃 冠軍：2017/2018
國際冠軍盃 冠軍：2018/2019

2018/2019主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Mauricio Pochettino 普捷天奴

Assistant Manager
- Jesús Pérez 佩雷斯

Goalkeepers
01 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
13 - - Michel Vorm 禾姆
22 - - Paulo Gazzaniga 加沙尼加

Defenders
02 - - Kieran Trippier 查比亞
03 - - Danny Rose 丹尼路斯
04 - - Toby Alderweireld 艾達維特
05 - - Jan Vertonghen 華湯根 (third captain)
06 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
16 - - Kyle Walker-Peters 獲加比達斯
21 - - Juan Foyth 科夫
24 - - Serge Aurier 奧希爾
33 - - Ben Davies 賓戴維斯

Midfielders
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
12 - - Victor Wanyama 雲耶馬
14 - - Georges-Kévin N'Koudou 尼高度
15 - - Eric Dier 迪亞
17 - - Moussa Sissoko 施素高
19 - - Mousa Dembélé 丹比利
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Christian Eriksen 艾歷臣
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿

Forwards
07 - - Son Heung-min 孫興慜
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
18 - - Fernando Llorente 洛蘭迪

Out on loan
38 - - Cameron Carter-Vickers 卡達域卡斯
25 - - Josh Onomah 奧奴馬

Don’t know do what
N/A - - Vincent Janssen 贊臣

真熱名單Update @20181128 連會員名, 42人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既, 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.

Regards,
Levy.

Gazzaniga > K.Trippier

Villasboas

Alderweirelamela

無敵破壞王

薪火向上燒

十二樓嬌拔

吉田董

係愛呀哈利簡尼

平安鐘叔叔

細屎忽Winks

Sonny_7

唯毒我心不變

JuanFoyth

大俠郭靜

田中菜津美

Lamela

太郎

MarcusEdwards

(迷普)食完又要痾 > 唔迷普痾

屌你alli

Van.Vaart

秋元真夏老公

丹尼路斯

淫心黃黃

熱刺的歌

吉高由里子

笑忘錄

樓下係戇鳩仔

嘉喜嘉

人生路

蒼老絲

無理小五郎

蝦你揀尼

EtiCalb

八杯水

阿蘇.艾確圖

港大A09

哈你老味

M-Pochettino

Duet

BenDavies

Daniel Levy

LM

留名先

入未

得曼市出線

唔緊要 有歐聯亞軍陪我地

射得幾靚
可惜唔入

準備落去輸比真特

唔好咁痴線啦

唔好啦

lml幾下 first touch都7

屌呀

winks有機被換走

發覺lml視野好窄 但又好遠

屌呀 俾ssk氣場嚇親又foul

摸奶頂頭槌

快d收起林太
好撚廢

lml日常任務完成

Lml好急

3叔好波

黑鬼二人組幾勁

Crazy救全家

插水拎牌扭黎扭去

v5即刻捉winks 叫佢點做

bd死未 出波廢撚到

西波到

超廢

出大力啦

下半場好似上次咁絕殺助攻

lml

做乜鳩我睇個條直播link
唔同角度 瘋狂replay winks球遠射

我果個係lm係咁比人踢跌

用緊手機睇 有得上黎瘋狂屌bd

冇

我果條係ssk精華

七公嫂踢得差都算 個球真係紅得
好似隔離隊同時間踢緊 冇人衝入黎

LML 野野都甩搞乜柒
Winks 幾野醫院波..

比隊長果下

今次真係唔怪隊長

miss you rose

下半場可唔可以換走七嫂？ 用大力臣/Son甚至放老蘭去做第一點都一定效用大過上半場嘅七嫂

開緊po
旁白係咁屌winks

gogogo

屌傾達陣咩
咁上下就射啦

咁都無牌

屌 黑哨？

toby d 長傳準過dier 好多

踩中dele反而有罰球？

大力終於熱身

矛撚到

Ssk勁到

上半場個球已經夠on9

你出黎味

bd做到嘢

換人啦屌你老母60分鐘喇

傾都幾生喎下半場

成場都ok

下半場好危

兒子 大力出黎吧

對面傳中之鬼黎 又係咁送角送死球

失咗中場咁

son先

Son一出黎就咁癲

終於換

son出先影韓妹

屌你老母閪賓 走啦

成場個質素下降哂一比賓斬cross

換埋bd/老蘭+大力啦

兒子

bd你老母

喂 客場雞喎今日

對面插撚完水未

踩腳又冇事

完全係老屎忽有經驗恰winks候生

係咪要訓廿分鐘啦

而家先出eriksen..

呢廿分鐘先真係踢波

國米d人真係矛到

大力臣第一腳已經好J到

winks你咁傳

屌你老味好撚眼瞓

加油呀

最衰都係vorms

做唔到波

素素

素carry

大力

ssk

好波呀屌

Ssk最大功勞

ssk+dele玩晒成條後防

上輪翻版

和味濃

大力

alli又冇7個下

叫左岀聲

Eriksen!!!!!!

Ssk carry 我刺

專心啲呀你班pk

文蘇落場反給未

1:0完場
下場對巴塞攞3分就出線
係咪咁計?

yes

ssk

應該要睇國米賽果

文迪蘇傑係祖wo ching

all in or nothing

首先
要作客贏到巴塞

唔洗睇賽果咩？

我叫到全屋醒左比人屌

仆街 dier出黎了

我望psv和到國米

no need

same

我地得失球好啲咩

屌 好似撈亂左上年果場

dier

望都望自己贏啦 點解要比人地決定

唔洗，睇對賽往績先
如果1：0完場 我哋有away goal advantage

唔好出華佗呀

仆街了dier....

個網痴咗線一個回覆出3次

開始控唔到個波 好危 完場先講作客巴啦屌

計對賽先
而家有away goal

ok rip

就算佢地和 我地都要依兩場贏先得

呀叔又要岀黎

仆街要出Dier

整多粒

頂著呀

佢地和嘅話唔使贏都得

求神拜佛dier搞少一場事

點會呀 和8分 我地輸7分炸

總之而家要match下輪國米result

和有一分架巴打

唔失球就得,如2:1就無晒意思

同分計對賽
熱狗有作客入球
所以1:0岩岩好
嬴巴塞唔使理國米賽果

贏巴塞=巴打你個名

仲難過Lml冇黃牌

唔好再講下輪住啦

前提係今場啊

怎樣才算贏巴塞

得失球都唔睇直接睇對賽

下場...

垃圾 傾角球旗都玩唔到

原來A4救世

嚇死

下場唔好拎分少過國米就出線

Toby即係

屎都瀨埋

Toby
好波

sskskskskdkskdkdkkdksmsksks

下場作客巴塞

咁都出到線 成個post都戒j半年啦屌

迷素又贏

國米和/贏 我地輸就仆街

Ssk 很skr

某年妓都係咁

所以點都要贏

好正 素素

v5 a4 好撚勁

對賽往績(包括計到去兩隊間作客入球)先於計小組總得失球

Who need Bale when we have Sissoko

做熱迷 有心臟病既機率 增加90%

掛靴人仕

SSK

還記得國際球會盃 我熱用1隊對巴塞2隊都贏唔到

唔講咁多 下場一定要贏巴塞

兩隊一齊輸熱狗出線

你邊位

最spursy就係下輪俾巴塞b隊456

今場好有平時聯賽feel
鳩鳩下 贏一下

主席求你唔好咁快同素素續約住

淨勝一球

有怨婦陪我地一齊出局

人地下場3比0 拿波利啦

咪係

尾果約分鐘真係禁爆平安鐘

痢係咪下場就算贏拿波利
巴黎有1分
佢都出局？

好似起碼要贏2球

no可以 對賽贏拿波波

肥普做左幾多magic 野都好，將sissoko 變成皇牌球員真係 magic 中既magic

其實巴黎咁開心以為出左線 下場輸就好笑

難啲喎

利夠以為紅星食滑

唔會呀紅星。
好似贏得一場姐

依家我係psv 十年fans

死亡一週一場
屌爆阿狗

和收貨

利1:0都輸得失球,一定要羸兩球以上

主場都輸 作客點贏國米 望巴塞放水啦

ok 照出美斯入你3粒先

票投SSK

大力神巴打 依家有戒J好機會
立個投名狀 壯下膽

我早幾個po講過啦

基本上唔駛投 鬼佬已經j ssk j 到出血

巴塞係咪好撚驚我地 贏波都咁興奮

原來11月全勝

巴塞如果讓曬messi so9 都贏唔到係抵出局
你估巴塞b 隊易食

呢場真係屈機wo

笑撚死
班猁狗

滾動

有熱刺冇窮人

派我

認真 睇素素上位真係好感動

有ssk無窮人

素素個3000萬今季用晒

佢D體力化踢法好有用 前中後都見到佢

運動神經超屈

ssk由中路推邊 又入番禁區 真係冇人阻到

坦克車個名唔係流皮

原來ssk已經29

佢應該去美足打rubbing back

ssk無雙

以同佢同名果個計仲可以玩多兩年

不過winks真係好冇經驗
係對抗 食位 個啲比對面條20號玩死

有排佢交學費

ssk肯keep住踢
踢到33都得啦

根本美式足球員黎

琴日睇到呢篇

This is a strange period in Tottenham's history. The best Spurs side in recent memory keep on winning matches despite having no permanent home, while remaining tantalisingly outside the elite, and the biggest trophies continue to elude them.

They have some phenomenal players, but they also have some very average players, many of whom would get nowhere near the starting lineups of any of their rivals.

素素咁玩法會唔會勁過BALE

除咗埋門，無邊樣差啦

下場作客阿記

普要拎十一弓最佳教練了。
應該好似當年廢雀爺咁，個個月都輸番場。

素素ig 有佢同lml 出浴片

隊長都儲左好耐膠 12月一次過派晒

個樣差

黑人黎講算係咁,睇下3叔

其實都係
點解佢呢排勁左咁多

吹到同大師兄同級 咁不如一月同皇馬交換

訓左無睇，邊個踢得最差？？

七公又偷偷打J

lmlml

bd

佢一唔夠Ram個腦即輕機 上季打反擊會9交波

有無巴打發覺我地買親d 球員好多時都要擺1,2季先勁
下個唔通係巨巨

依家唔吹奏以後可能冇架啦

素素終於有返歐國盃嘅feel

我想睇佢重炮

首先要唔好飛機先

合約戰士

BD噚晚防守都算係咁，係完場前嗰腳送角球屌咗出聲召喚平安鐘叔叔啫

防守真係ok既
出波真係好廢

其實依家係搏psv贏國米多過熱贏巴塞

假熱留名 btw有冇全場精華丁？

做左逃兵

有無巴打短評一下

精華睇唔到素

感謝巴打

你條女carry唔起

03:22 有你最愛既LML大頭

我見佢歐國盃拎MVP果場都遠射飛機。

me又超水準？

skybet晉級賠率 國米1.4 熱刺2.38

依家先睇到post 名有懷念會然脆

個下猛虎盤球

要掉西瓜

點解怨婦可以咁唔要面成日話人黑哨

見到入波後肥普

唔好咁痴線啦
上年人哋歐聯亞軍 今年講緊英超衝冠
你哋班友同我講對面唔靠黑哨都贏到我哋
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

細屎忽、素、盧、拉、科、力架全部上哂電咁，變相多左半隊人用。
再次證明唔買人都得。

又陰啲陰啲迷主席

可恥

我唔洗上力都咁勁

有冇巴打發現尋晚dier落場第一腳就試下超人既反應
亂咁彈球回傳比佢
尋晚太緊張所以冇講到

Dier仆街死啦

歐戰肥普真係好熱血。

唔係有toby 大力橕住
呢班人識發電都無用

試金石

你今期好威WOR

原來成個月都咁密
希望無人再傷啦

分咩home away
全部都away黎既

密撚到。國際賽前又係咁兩三日一場，點知十二月都係咁多比賽。又盃賽撞正聯賽快車。

往續 肥普最好係11 12月
希望今年都得

如果出年仲唔買人既話肥普肯定走
今年又話有150m既，拎120m黎打包阿積士果兩個啦

正評撐我 負皮撐科

肥普上星期仲屌緊轉會買唔到home grown, 搞到歐聯reg唔到 科, 光刀之類

應該未必
佢話如果被炒 下一站要去都去意甲
但冇邊大隊有問題出現住 除非佢去a米啫

睇怕下年會買phil jones 柏豪

jones有人教 都係幾好嘅後備嘅
柏豪真心唔差

睇得出肥普戰術有改善 根本隊波最大問題係主席唔科水買人所以卡咗係樽頸位

家陣都無咩HG既買得過架啦，拎幾個青訓上黎湊夠人數咪算囉
光刀呢d換個edwards/shashoua上黎根本無分別（反正都唔會用）
出年大屎忽，雲耶馬，路蘭迪，禾姆，巨巨呢d都88，換個HG龍門咪又多個位比外藉球員

今年雖然閪波極多
但追和 比 上兩年少勁多

諗下好啦
提升skipp amos就算數

冇reg 光刀啊

鍾斯點會肯拎咁少人工黎做後備
柏豪係維拉果個？人地都續左長約啦

如果真係要龍門拎多個HG
要睇下年vorm走之後 比唔比白人上黎踢
定係買多個

好on9 , 3個龍都外國
賣走舊石佢啦

好似今年完約 好黎好去啦

amos傷膝頭韌帶，應該GG

送去怨婦痢到邪邪佢

睇下下季季前仲有冇佢份啦

佢後面仲有TOB，bowden等住上位

肥普覺得有用嘅 就算老多兩年都留嘅

有無30歲以上英格蘭龍門介紹

唔介意做後備

又有經驗

格連嗰類

joe hart 30歲未

人工太貴

跌watt太勁

又唔甘心做後備

不了

乜乜科士打

般尼另外兩個龍
pope heaton

pope一定想做正選

狼隊ruddy

bunn

Heaton?

費沙科士打

光頭佬我求下你大力神想要咩就比咩佢啦

點解我係死圖

自信

手足呢期威到爆

x2

再禁入去就睇到

屌 睇fb啲猁狗講野 笑撚到on9

cap 黎睇下

勁

屌 熱刺twitter發多次

Skipp 同Amos 而家都冇得出，明明開季幾場都仲見。

正氣既野我地識條鐵咩

洗咁多錢買人都踢成咁

Amos收咧冇嫁啦
Skipp等杯賽啦 18咋好似

迷素黨成立

潮流嘅野真係好快，迷完脆一陣就迷科，迷完科一陣就迷素，下一波會唔會迷賓

星期日做到野咪迷囉

夠疆就3個助攻

bd做到野 買波3印山狗

拉衫唔跌
80幾分鐘華拉提比人捉撚住個下盲撚左
定調轉左隻色

大力想要頭髮
光頭佬比唔到佢

想加人工植駛
但光頭佬唔貨金

我係光頭
你都唔駛旨意有頭髮

主

一開始望個下
我諗緊巴打你做咩咁快光頭

好似KWP咁姐
出完一場MOTH就變失蹤人口

bale 原來都仲會講下rk

唔怪得唔續toby d頭髮靚到

lamela食果個黃係咪要驗腦？
轉方向避開一個，然後初翻個波去原本個方向比人包夾
？！？？WTF

大力神想去巴塞
不如光頭佬玩暗黑兵法 私底下同巴塞deal
下年平價放大力神過去 條件係下場歐聯出哂b仔放水

人地b隊都踢贏我地啊

直接大力神個場show off仲好啦

我地同inter都和咁點計

我地出

總之要match到國米result

歐聯就算同分都係計對賽成績

btw要國米羸唔到仲難過熱刺羸巴塞咁...

係得我地咁柒先會和psv

但psv 1:2 巴塞....

其實第一場被國米反杯先最柒

比國米反cup個場on99

其實第1輪3場都7
國米on9反給
巴完美擊敗
Psv隊長on9出營紅牌+vorm黑氣石邪到熱被追和

係 無啦啦輸球世界波 再失個角球空哂比人頂入 唯一有得賴係果陣仲未有form

果時成隊得lm識踢波 其他都尻尻地

宜家素素會帶領我地教訓小花

外國熱迷fb share左條兩三秒片 係前晚吹雞完場 close up toby同超人high five
個晚睇live 都有睇到呢刻 toby真係好撚型 睇到硬哂 兩個都岩做隊長多過洛神

Btw求光頭佬續約啦屌

一開頭lucas擺明俾人踢腳 之後有kane俾人推開都冇牌

留名等睇小花驚素素驚到唔踢
都贏左group 駛咩踢

lamela 個腳講真紅左都唔係完全冇可能

都冇新人但係未有form

利維：歐聯已經如此的艱難 有些事情就不要拆穿

其實人腳都係果堆。最大變化係素頂左大屎忽，令中場有番控場同推進。

陣容打法一直都有變到 肥普條頸冇3中堅個期咁硬

今季換人轉plan b 係有進步嘅

求巴塞放生我地

一係踢傷你地全隊我地出局，一係大家和和氣氣攜手出線

MMA 也是你，仆街仔也是你

Champions Legaue~ 也是要靠素素強暴你～

利申：無番開教會

fb條影片
素素

最多俾個和你
隔離大炒荷蘭野出線

認真唔係大屎忽傷嘅話相信素素都係打翼多邊有得大爆發

ching like 大黑腸？

fb條影片j左幾多次

射咗幾次了

隊波D球員唔迷得
一迷就燈到收皮
球員唔屌唔鬆化,大家睇下七公同佢賤內幾撚恩愛

之前班友仲話主席唔買中場

根本主席一早計好哂，係世人唔明咁解。

點解風向轉左吹奏主席

前邊仲話無愛levy力

森林巴都無上水

好多巴打唔見左

森林巴好似同脆清同期消失左
好似都係幫完位巴打買歐聯飛之後就

閃烈の銀狼(迷主席)

最衰都係vorms
和完psv 脆就

隊長偷食 禾姆當災

其實季季肥普都慢熱
開季7到

今年好似唔知幾多年嚟最佳開季

今季好就好在柒下柒下咁都贏到一球
閪就一定架喇但係至少叫咬住鏝猁條尾，睇下呢個月keep唔keep到個狀態有無得收窄個距離

今年好在7極都仲keep到
仲要幾年之中最7

想當年反我既人 全部都消失了

我一直都好支持你

科係fifa升到同老蘭一樣了

點解聯賽輸三場都可以排咁前

仲要係最佳開季

時間會證明一切

因為冇和波

有時和同輸真係無分別

因為其餘比賽贏晒
不過今季13場入得23球 係頭6之中只係好過愛字頭

(車仔年代)摩佬化

唔關事嘅
上年依個時間都係入22球

咁柒都有進步

Tottenham chairman Daniel Levy's car has been broken into near the site of Tottenham's new stadium.

The Mirror report that due to the ongoing construction of Spurs' new ground - and car park - Levy and other club directors were forced to park their vehicles in a nearby Sainsbury's car park.

CCTV cameras caught the attackers targeting seven of the cars, and using a device to prise open the boot of Levy's car. Tottenham have refused to comment on the situation.

Levy has been counting the costs of the delays of Tottenham's new ground, however this one will come as a rather more personal blow to the Tottenham chairman.

抵死啦

森林大火啊

身高？

科真人同我真人一樣咁高

160

最唔滿意係失球數字
前季同大前季全英超失波最少

鬼叫兩個防中同大屎忽都閪咗咩

打得j多傷身，巴打們見好要收

今季+上季 vs 前季+大前季

同一個龍門，同一對中堅，又係果兩個左閘，防中都無變過

咪就係右閘廢拿左囉

TEAM NEWS:

@mousadembele (ankle) & @daosanchez26 (hamstring) – continuing rehab

@ErikLamela (thigh) – being assessed after sustaining injury v Inter

@trippier2 (groin) – undergoing final stages of rehab & conditioning

@VictorWanyama (knee) – continuing to receive treatment

屌7公下場打阿狗就禁慾啦

豬活

1 負評

知你睇緊，上番水啦

我都估係佢偷偷留下負評

可能見我咁勁唔敢上水

跪

無咗跪之後全勝

逐個負皮

招魂

查比亞你係咪男人黎
夠彊出黎面對我

笑左 咁多負皮

脆會然上水 我印佢今季

又有痴線佬洗負皮

每一個負評=星期日入幾多粒

熱刺會抽6000個季票球迷進行一個Stadium Familiarisation Tour, 時間會係 12月16日. 應該差唔多喇.

留名睇又漏水delay

一陣意外出事又大把野講

個個comment都有負皮

收到風 聽日出我

湯羹打左？

聽日你交到貨，我地捧你做legend又點話

聽晚都係出比利時兩老，搭賓同臭。
佢地四個近排夾到又fit。

有冇人今周FPL奶野

聽日要出lm, 佢實想鞭鳩愛美麗

我
完全唔知琴日有場

正選CAP左獲加
仲有個白禮頓梅利
仆你個街白禮頓都玩輪換唔出梅利

12月了
老年梅利再密住踢 要傷殘嫁啦

英人前鋒黎講梅利都算幾食腦

今晚d波都好撚悶

獌咁都死唔去

靜到

諗起今晚被456就想喊

唔好咁痴線啦
上年我哋xxxxxxx
Xxxxxxxxxx
Xxxxxxxxx

唔好咁痴線啦
今年我哋歐聯小組亞軍（暫時）前季講緊傑志杯衝冠
你哋班友同我講連阿妓都贏唔到
捧隊波捧到咁自卑咪撚捧啦

Kane
lm Dele Eriksen
Ssk Dier
Rose 45 奥
隊長

Goat夠唔夠氣連踢三場呢

想Lm入波
用肉腸鞭打愛美麗的面

艾迪巴約式剷草

今晚真係靠佢
以前我地就係無大賽球員

買左dele erisken 首名

祖安科夫 45.00

ok 買呢個算

識買一定買傾

利維估陣容@20181202 22:05 NLD PL Arsenal v.s. Spurs

TEAM NEWS:
@mousadembele (ankle) & @daosanchez26 (hamstring) – continuing rehab
@ErikLamela (thigh) – being assessed after sustaining injury v Inter
@trippier2 (groin) – undergoing final stages of rehab & conditioning
@VictorWanyama (knee) – continuing to receive treatment

北倫敦打比。
Vertonghen 復出，不過覺得科會繼上場車仔後打多場
好消息係Rose復出，屌你BD 踢左成個半月無skip 過，
應該頂埋呢場可以輪換返。Aurier 同SSK 右邊黑肉腸加乘可以繼續
左Davies, 右Aurier, 中堅Toby + Foyth

SSK 好表現可以繼續, 佢搶到波再反推上反擊呢下好重要
Dembele 控到節奏, 不過都未必有SSK 呢種中路突破
中路Dier + SSK
前面四個應該用返 Eriksen打中路自由人
呢幾場發覺Dele + Kane 會逗深左
反而SON 會係最前左右兩邊拉空D拎波
因為阿記盧卡斯托里拉中路好搶,Coverage 好大
佢真係搶得好勁, 真係要嘗試係邊路打入去Final Third/ Half space 位
等Dele & Kane 後上搶點。中路打小組應該幾難。
作客應該都會縮後少少打。希望坐和先。

COME ON YOU SPURS.

Coys

和都收貨

feel到toby或者超人首名

係我

我相信Dier會交出全場第一個助攻
放個靚直線打穿toby超人 比奧巴單刀直入

助攻比對面

唔好痴線啦.....

冇KABOOM同VDV根本冇得嬴

kaboom 回家吧

絕殺一頂

伊斯高又同皇馬炒大獲

手足其實係咪ACO/CA

仆街，班機delay會唔會趕唔切返屋企睇

#thfc have won just one of their last 25 away Premier League games against Arsenal (D10, L14), a 3-2 victory in November 2010.

溫馨提示

所以咪話冇kaboom VDV點嬴

但係我地已經慣左打作客喎 我地都冇主場

唔洗睇閪波，生活更美滿。

比唔起人工

原來我地咁耐冇贏過咩

要上樓啦

竟然收起A4......

科加油幫dier執屎

明顯私怨啦

Bye and thank you Toby

應該係對巴塞冇得出牙科

錯圖

錯圖喎ching

巴塞係再下星期

冇lm

死肥仔

巴塞有排都未踢

出科唔出TOBY

原來周中係踢英超

唔係講笑
買10 蚊科首球先

V5 + 科
有dier 無 a4
今場比人456都得了

齊來競猜dier會唔會係半場前自爆

但係冇脆 最多 345

Lloris (K), Aurier, Foyth, Vertonghen, Davies, Dier, Sissoko, Eriksen, Dele, Son, Kane.

科+湯根 有d驚

一開始爆一次, 上半場完前爆一次, 上半場開波爆一次, 完場再爆一次

有啲渣？你對我地都幾有信心

唔撚守 淨係攻

Son bb

俾我係A4都心灰意冷啦
全季最重視嘅一場聯賽
又唔係有傷

手拖手

dier 自殺回傳 + 科亂出腳送十二碼

今日cleansheet我改名做迷科痾

如果係之前walker 就真係最重視
toby就未必了

肥普係咪又用新陣呀？

ok嘅 上場國米都好地地

唉屌....
學下森林巴安慰中家 超人傷呢段時期toby全勤搏盡咁制 周中又冇英超

屌諗起早幾日個場歐聯完場雞toby谷行肌肉同超人high five

如果下場唔係用toby先再屌啦
點都要輪換下

wimmer就係大戰出醜比肥普ko左

我真係咁諗喎
你真係知我點諗

40日踢12場 肥普之前講明會輪換

真係科

大手入貨10蚊科首名入球未

森林巴

我買左傾了

醒醒定定呀屌！

打垃圾唔買傾買邊個牙

科

森清好耐無見
最近好嗎？

其實今季肥普d 輪換都叫幾好
我地係咪要信佢

森林巴 大戰上番水

仲差脆巴未歸位

科始終比唔到信心....太嫩

咁都話唔屌 仲嚴三嚴四 食屎唔 我屌到佢子宮頸癌呀

禁區D動作嚇死人

起碼好過bd

又moon

森清好耐無見
最近好嗎？[/quote]

幾好呀 一路都有睇熱刺post

最近官網有本新書 係講熱刺波衫 幾百頁 有曬歷史同相 好正正咁

大家有興趣可以上官網買 等利維又可以賺多啲 袋落自己袋

已支持

袋落自己袋

正選bd換rose就完美

不了 課金又唔會買人

反了反了 連A4都反了

科先係我熱第一中堅

未來熱

生生性性啊

你生性D呀

屌定你

宜家一齊用力屌
希望十點鐘成材

對面三中堅係咪比較少見

唔係啦，有時都踢好似

出科

以兩閘上前既頻率 同我地打法都有小小似 但佢地做波係三前做 我地係中場做

返唔切屋企睇

要cleansheet呀！

素素一陣坦克車沖沖沖

一陣以為自己球王鳩甩波

潮撐科

20分鐘唔使迷科黨就要解散

456 is coming to town

痴線

素素第一個入波我含自己條撚

留名

COME ON YOU SPURS!!

熱區GAY到咁都有人留名

阿狗贏啦呢場

好撚緊張

有無英文 acestream link

阿記 3-4-3

Mike Dean has officiated six north London derbies with Arsenal winning three, Spurs one and there being two draws.

出科唔出a4 係咩玩法

lamela

有無高清ACESTREAM

留名膠dier派膠

等睇我carry啦

屌你老母bd一分鐘都未夠就出事

屌你老母bd

BD

Bd

bd我屌你老味

DB 同DIER 一爆就死得

BD 1分鐘就自爆 屌你老母

Bd 真係好撚癲

科夫

真係屌左出聲

等睇456

bd食撚屎

Bd真係戇撚柒鳩....

科好緊張

bd 真係屎黎

2分鐘未夠 件科就傳失波 笑撚左

BD 無令我地失望

次次都比人屌都係0進步

肥普已經屌緊bd

科係頂個下都有問題啦

好似好危咁....

成班都發緊夢

瘦普

Crazy瘋狂失位

未撚熱身？

有無十腳傳球

熱刺對車翻版

好似上場對車開頭咁
不過被壓既係我熱

大戰作客受壓都正常 睇下捱唔捱到最初個段企穩陣腳

等素素表演

上力啦清

COYS

同上場一樣，角色調轉左，俾人迫返轉頭

屌成隊亂9咁黎

臭同科想點

Crazy

臭做乜

仲要一樣戰術 收中間放兩邊 今場唔得呀麻屌....

臭大力屌鳩科

送12碼？

Pk?

Wtf

12碼

Crazy屌科

........

超人

V5

屌你打排球湯根

Wtf...

呆撚左....

做乜鳩

屌你V5

D 迫搶完全無晒

超人on9

唔用a4 啊拿 死肥普

呢球簡直係肥普助攻

做乜尻

隊波搞乜黎

冇眼睇 10 分鐘 4個後防派哂膠
熄機

最冇可能爆果個率先爆左

做乜鬼野伸隻西手出黎

完

出 Foyth 自亂陣腳

超人冇可能會爆

肥普推科送死

唔明點解唔係a4v5

On9

JAN

咁樣舉手，佢買左波咩？？？
正常中堅都唔會咁on9呀，舉到咁高

成隊戇尻尻
就算唔係十二碼都遲早失波

頭先dier又一腳彈番個波俾人

dier
BD
crazy 全部炸彈

科 湯根未夾過就大戰出 玩咩

科又派一下
好彩之後自己飛剷救返

快d換人

Dier食屎啦

bd仆街死

仲爭隊長未派 唔爭在

又玩波

456都似

救命

屌你老母踢假波啊
又送比人

屌條後防真係on9架

屌你老母 超人做乜鳩

咁都唔傳

呢場危撚到

即刻換番toby出黎啦

後防做乜鳩

456啦

爭d可以提早離場

超人今場做乜

超人好唔集中

屌你老母 後防未撚夾過

超人好唔掂wo

排球手發作

個 foyth 完全搞笑

Dier

dier
幾時死

超人唔敢比foyth
無人比
慘

Dier幾撚時死

12分鐘比人中出一百連發

456就一定夠架
今場當笑片睇啦

完全唔係我識嘅超人

肥普又玩政治出事

炸彈輪住爆

比人狂爆Aurier 後路

Dier靚傳

死啦仆街DIER

Dier幾時死？

超人啱啱傷好要佢連踢兩場大戰呢場仲要夾科

dier on9

你老味成班食撚左屎咁連波都唔識交

on9湯根又黎料

超人做乜鳩...

好似上場車咁

提早熄機，沖涼先

出winks hold 返中場啦屌

son得罪幫阿狗? 係咁噓佢

今日條後防係咪痴撚左線

v5差到

湯根打假波？

toby點解唔係正選?有輕傷?

似

湯根係咪雷斯上身

又黎，無啦啦省九人

科又做乜撚 斬都斬唔到

之前連踢太多

poch 真係

見到 sizoko 就火撚滾

我係咪睇錯左英冠

好似第一次係對面個閪場踢波咁
位又行錯波又交失

科 toby夾得好地地就繼續啦 一係就出toby+湯根 做乜鳩出個未出現過嘅中堅組合

有咩可能NLD唔出Toby 夾 V5

係咪可以唔睇

2個有加成,係都踢埋今場先輪啦

Dier可唔可以仆街死

成隊痴撚左線呀

科同超人 crazy今日

Now 嗰兩個仆街買咗阿狗幾多啊

主要都係後防姐

係

BD失誤最少 on9

肥普d死人政治野

做乜撚呀...

都無波上到去

踢緊咩咩呀

456味濃到...

大力神未掂過波

唔換走超人等輸3球以上

Crazy點樣呀今日想

高波斬比前面d矮仔頭

Bd 傳波咁撚樣

v5咁差 邊估到

Crazy狂失位

野野打穿 痴線

條後防之前幾場都好地地 一爆就成條一齊

對面把握好少少贏緊3球

後防得隊長正常

佢D企位不嬲都係咁

派路解圍定長傳？

DIER夠啦你...............

Dier 傷出啦好嘛

但正常都唔會係v5+科
未夾過都咁明係玩鳩是但一個
咁科係阿根廷同鄉

屌你老味好撚驚呀

son

Son

醒起me加雪馬打利

Son 好似有啲態
希望多啲波做到上去俾佢

Son fit呀

其實係唔撚出v5先岩...
v5岩岩先踢番場

Now旁述：科夫都有啲身型嫁

話左係後防問題

素素抖深左幫crazy

now旁述不嬲on9

嗰兩條旁述on9

屌而家變左素打右閘

換走科先啦

son好fit今場

我笑撚左

兒子好撚fit

Emery 係 PSG知 Aurier 成日失位，係咁打佢後位...

Crazy右翼

其實成日開角球都搵bd同大力神兩個去
有邊次係真係bd開

早兩年睇psg歐聯臭明明好勁

我估今場3:0

臭利亞唔記得左要防守？

10次有1次左右

加上肥普呢場都係用放兩邊 守中間...

肥普既陰謀
整唔死a4 整v5
到時2個一齊賣 一石二鳥

成隊得拳王同兒子係踢緊波

開短比bd省落對手到

2條巴西友幫佢包

大力都無乜影 上唔到腳

呢隊閪波隔一排就會全隊好似夾埋打場假波咁，輸唔緊要但個場會踢到好似智障咁

Feel到隊長好撚費神

dier走啦... 慢兩拍咁

買pavard啦好似又唔貴

拳王掂得9下波
成隊最多貢獻係佢

Ssk自己射啦

施素高弱撚智
射啦on9

Dier不如仆街死

唔識射架佢

屎特加話要5000萬

Ssk做咩唔射左佢

咁都唔射

好過頭先嗰吓9斬

射唔入咪又係屌

陣間就射俾你睇

sizoko 究竟有無資格踢英超

藍天

亂鳩咁射都無咁嬲

ssk不射都唔係第一次嫁啦

兒子真係好fit

睇Dier好躁

我射術幾好大家心知肚明啦

屌你同我唸一模一樣

今日要靠兒子同拳王

究竟佢點可以英同熱都正選 明明場場都咁柒

你搵素射等於玩佢，係人都知佢埋門弱。

不如專攻字母佬，柒下柒下咁

同保連奴一樣嘅精彩射術

快啲剷傷佢啦

個樣仲要好撚樣衰

科同超人今場2個都標波係咪弱智

得Son alli踢得好
狂戰士重未有波用

Goallllll

DIER

入 11 屌你

兩個都要人包

百屌嘅dier

對面突然間唔逼

百屌成才

咁追和

dier個頭係成隊最好

屌你 dier 入波

仆街比個戰犯入波

痴撚線

打交喇

屌

連燈

入波都係要屌

要mma

..............
無可能

咩事

啲後備阿狗做乜撚

屌最好嗰件係bench呀

睇到呆撚左

DIER百屌

DIER !!!!!

弱智...

藍斯同alli隻揪

下場又正選了

反戴集團重有無野講？

Mma mma

唔俾慶祝
阿狗惡到咁

我都係覺得dier好DD

咁dier係串既叫人收聲

一個右cup打死佢

屌 明明入撚左波 但係又有d sad咁

打撚死佢

入波唔比慶祝

無得屌dier 窒住啲火

肥普想參戰

其實係leno躂手

但雪到硬晒

又12？

Pen

超音鼠

dier黃牌

kane呢球後腳

屌 又要多謝旬恩

THANKYOU DEAAANNNNNNNN

屌 我無咁快

屌啦星對面件後備衝出黎 黃DIER

12碼！

我都睇到

Kane !!!!! Goalllll

MIKE DEAN真係ON9
荒死唔會火上加酒咁

Now個評述幾時死

睇反 cup爽

糕

kane

係咪個隻手

dean最忠實熱迷

我屌咗好耐 乞米啦兩條撚樣

Kane!!!!!

應該係 我都見到 條友紅背心

Dean剷草

有冇人覺得係插水

我一個打撚柒班死阿狗啦

DIER慶祝完都轉身走人
走去黃佢都ON99

慶祝唔好咁陽

一定係啦
黑哨

明顯中腳啦

Dean扯晒

有接觸既

其實有冇剷到son 睇左好多次都睇唔到

好激

其實kane啲pen真係好癲

攬攬甸恩

Replay似踢到

球証角度

係插水

mon po 猁狗可以開工

都掂到下既

睇幾次都唔係好清楚

另一個角度

有無鏟到先？？

我淨係覺得係可吹可唔吹 果下對面都唔係太大接觸

呢個無質疑過
心理質素高

踢到
慢鏡望住左腳好明顯篤到

三分已袋 理撚得你 睇到班牙狗嬲到生蝦咁跳就爽

屌
仲記唔記得WHL個場對利既12碼 VORM守龍既
學利迷講 你落腳個下影響到人都係可以12碼架啦

Son今場好fit

對面茅到

踼波定踼人啊
死阿狗

開始上位嗰陣7架

係吸咗蘇達度先ok

有無人覺得2+B 雖然D動作好似弱智
但係個波唔會甩

嘩 打交未

Arm

嗰陣對wet spam嗰場

又係我地mma

利迷話你插水就係插水

son唔好傷啊

癲恩回家了

咁生口面

son 都俾佢踢

估唔到對面無左WHEELCHAIR都咁撚好火

硬係覺得呢場會打大交

好癲，dier呢頭俾人屌緊，呢頭入波收哂我地皮

CCV巴打開定PO

對面想踢撚死人

屌但明明熱都冇撩過

大把架打

夠膽講我地mma

今年係好左
之前得痿狗去屌

對面點夠打呀

一巴摑左落黎

平時呢個角色係拳王

我地慣咗俾人收皮 次次屌邊個就入波

下下鞋底去先

一定黑哨啦mma未來熱

想睇科打人

屌
痿狗都唔撚係踢波架啦
淨係識搞事同打交

有無人覺得mma咁先似打比

氣氛好正

無拿拿兩分鐘內反超前，咩事？

科夫死返去U23啦

科呢下早D交出去啦

打車狗

野野唔收腳班死柒頭

對面班撚樣打爛仔波

今場堅有打吡氣氛～～～～

狂戰士

死阿狗開始急

科：我要打10個

阿狗食屎啦

快手整多球打落水狗

牙科咁瘦等我嚟啦

仲未有紅

岩岩入波慶祝打交個陣 拳王一見有事即刻衝埋去好撚型

又mma 喇

傷就走啦 唔好阻住

好彩對面出2&b唔係應該輸咗幾球

拳王今日肯定係無名英雄

打左咁耐隊長都冇出過黎控制場面

New post lv?

𦡮都要走埋去

食緊花生

對手都唔會信bd開架啦，多9餘

隊長

隊長痴撚線

Auba

隊長
雖然已經越咗

好彩

1001大炒垃圾阿

1001

推

爆

我